「突發」中資大廈正加強防禦

有d柒頭仲玩緊屎家軍
共產黨已經預備滅你族
實時灣仔中資大廈

無人理？

推上去唔該

推

pish

呢啲板真係有用咩
唔整行過都未必知係中資

好感動，無人問我點影

打開gg map咪知

哦

聽聞有中資公司叫同事拎埋機返屋企，驚下星期一返唔到工喎

佢地真係好驚

本身無人想搞 而家自己自動報名咁樣

華潤大廈本身就係大陸架啦
隔離果凍新嘅以前係要香港展覽中心
都係拆咗佢起|新嘅酒店，而呢間酒店都係佢地
支那有啲咩官嚟到香港嘅時候就着着去因為係佢哋自己嘅酒店就唔驚比人哋竊聽之餘此類嘅嘢

一早咪話左中資大廈囉

木板？ 易燃

推呀喂

哨呀唔該

gta好好玩

華潤

OK 而家幫你stop左個工程佢

你係就學中銀 用鋼版封撚左佢啦

推推推

喂，推上去呀

要帶齊架餐扑你就扑你嫁啦
又要自稱忠貞愛國人士 又要匿埋起香港搵錢同外國勢力人士合作 真係叻仔就成盤生意搬返大陸 平時又講到大陸13億人口發展機會多的是 睇死咪又係手揸外國户籍

正式清算中資

你理得人姐。

push

好驚咁

最鍾意呢種留言
你又理得我開咩post?

係呀

即係有官方劇本
今日個股市係咪有人知道d 咩所以走先

咁幢大廈都有唔少外資。 (利申： 做過4.5年)

咁咪好易認到邊啲係target

On9
打仗呀傻閪

地圖都唔使睇

問題係而家傷害緊中資既係中共呢，望下個股市先啦

唔講以為美軍打到黎

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

Push

多謝起咁多板提示

up

唔得閒理佢啦有boss唔打仲打怪？

邊有人仲講𡁵屎家軍
又想借機踩自己友搞分化

，

好人好者點會俾人搞？心虛呀？

奉勸你地稱為手足既唔好做ON9野

你點影的

此地冇銀

哂馬

可能係想自己引爆屈香港人呢

星期日大遊行
對家已做足準備

關我撚事

大家幫手留意下新紀元同Cosco

班高官 獻世派屋企呢

都唔知會唔會又有人自己搞破壞

靜靜地贏ok

打風防爆玻璃

可能係俾黑警用呢，賣冰都係遮下好D

又真喎

成個灣仔拆緊欄

524 sogo見
527 街頭見

岩岩先裝返又要拆

要返工，等放假先啦

唔係點呃工程錢

仲有監狗會添

3個人拆一個咁撚慢

有料到

等一排拆晒再搞

未到都ss

已閲

咁似華潤既? work here china resources

Cls

A

東區都好多地方拆緊

其實灣仔華潤大廈係外交部公署同支那特工指揮本部嚟，所以要包得密密實實。2019年之前地下入口仲掛住個火車頭添

整左就係人都知

自己Sam hui 可笑

佢地今日封得 姐係覺得係勇武target
姐係24號應該都好多便衣狗/入面有狗standby

之前唔係話改善左設計無咁易俾人拆咩
而家又自己拆

推上去

「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

成日經過，之前有8個門口進入，宜家得返5個

對家有內戰狀態嘅準備，我哋都要有內戰嘅心態

希望班on9唔好再討論堆屎或者鬥黃

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

其實變相你睇唔到入面嘅情況，
隨時有狗埋伏但我哋都睇唔到

高溫消毒

報名

華潤大廈憑十一前都掛一排中國國旗
嘔

大家要記得元旦hsbc都係咁

小心學沙田喜茶埋伏

個個位交通不便到極點，咪癲啦，驚打風者

仲有北泡領事館

睇呢2064快開始啦

推呀推～讓這post推

之前講到條欄改裝哂 依家就拆

唔怪之得琴晚d 消防車已經加網
乜好驚咩。

型

公務員想講少少嘢

唔止中資,我都係外資都係叫拎機拎線返屋企準備home office if needed

有無咁驚呀要，做好多虧心事咩

圍即係心虛，準備做小米2.0

加左板就係中資
提哂水

S

小心有狗係入面

整咗係鬼都知
正on9

驚撚到 政府都知今次大撚鑊

中資公司講明星期六日唔比返公司

利申 公司係中上環

佢係自己營造緊打大交氣氛

本身唔知邊楝係終資，
而家知了

佢係特登扮到大撚鑊，先突顯國安法正當性

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

華潤？

721831101111

佐敦都係